點幫又懶又摺既女朋友？

同居女朋友晚晚都夜瞓，朝朝唔願起身
拉佢起身佢會嬲，咁我又要返工
結果佢去到中午12點1點先起身，咩堂都落哂或者遲到就唔番學早餐又擺到凍哂
然後佢今年retake dse，但得番3個月完全冇心溫書，想教佢又嫌我惡唔肯一齊溫

咁retake目標係咩？
為Hea多年？

返工點識學生妹

分手 佢會醒覺

老公，你唔使擔心我啦

你大佢幾多?

呢種人拎黎砌吓算啦

點解佢父母會俾你地同居

老婆是女子高中生

中出懲罰佢

Retake想讀副學士再大學，不過佢話覺得自己心散讀到都讀唔成，所以想出黎做野/做空姐
曾經佢既目標係入大學，因為想襯得起ex，依家同我一齊但好似冇左團火
我覺得佢之後想做野都好既，唔洗成日諗d唔開心野，但唔想佢浪費呢三個月，話哂一年先可以考一次

retake都唔溫就唔好再讀書喇
出嚟做嘢啦

唔好諗住救佢
男人永遠都想做救世主想幫條女改變人生
但係一條咁既女只會拖累你人生，你亦救唔到佢
過來人經驗，信不信由你

true love is about two complete people sharing their completeness, not completing each other

搵一個身心健康既人拍拖啦

佢父母唔知佢拍緊拖，住我屋企

6年

搵多啲錢等佢唔使做

連登絲，佢日日瞓醒碌連登搭車碌連登番學碌連登

唔知佢拍拖就會唔洗理佢返唔返屋企?
一睇就知MK關係

樓主呢種女先正

希望以後我有咁既能力

ff

扔撚左佢啦啲懶蟲

佢唔mk既

無錯，過世包樓主後悔一世

佢只係懶d，但佢好可愛

我都係retaker ，retake個年真係好頹，日日都3、4點瞓，晏晝先起身，都係唔温書，日日打機。

唔知有冇機會同佢過世，但佢一日未飛我我都唔會掉低佢

唔係我仆街
但大把飛雞都起碼大專以上學歷
佢點解覺得自己做到？
咁佢都認清咗事實
咪完咗dse咪出嚟做嘢

咁你最後點樣收拾番心情努力番？

佢話識人dse全2就做到空姐

呢D先正

咁考個全2再去考空姐囉

佢係好好，但其實佢咁頹佢自己都唔開心，但又管唔到自己，我管佢佢會嬲我

成隻小埋咁

其實都冇，好睇自己，我係last半個月先知大撚鑊，先的起心肝温書。
可以試下叫佢每日/隔日温一兩個鐘先，chur佢反而會有反效果。

到你事業有成就會想搵個同你一齊進步或幫到你嘅女人
呢啲女人屌完就算啦
過唔到人世

其實佢預左自己考到DSE都讀唔到既話，
基本上呢一刻佢好難有動力會讀書，
因為真係唔知為乜

如果佢真係諗得好清楚唔想考DSE或者讀上去，
會唔會呢一刻就果斷D出黎做野，
好過呢三個月唔知為乜？

樓主有無試過追問多D其實佢想過一個點樣既人生？

我都識人穿膠花既，最後做左香港首富
咪on9 la叫佢，exception case一定有，但會唔會咁好彩你自己姐.

你都識講，大把大專以上做空姐，全2唔夠爭，所以我想佢溫書

佢底差，半個月一定唔夠，其實依家3個月都冇我覺得好危

Retake幾多科

得屋企個part係小埋

樓主你諗周全啲啦
你仲有大把時間識女 啲青春要用喺工作度
宜家湊女朋友會唔會耽誤你？

不過如果係我 我會不斷鼓勵佢（諗下美好將來）
之後由淺入深咁陪佢學 …慢但起碼有進步

Btw佢身材好兼樣靚？

Agger
嗰啲dse全2做空姐嘅一定都唔係憑成績做到空姐
唔洗努力就中六合彩咩

唔會變如果試過佢真係唔得，咁以後我咪努力d，我只係唔想佢未考先放棄

咁細個邊會諗，不過佢想生一個女然後對個女好

2科

靚

老老實實你女友要retake幾科？

兩科

邊兩科？

遇著你真係好彩

努力修成正果啦
不過連登可以碌少啲
連登仔講嘢好多
帶壞佢

咁懶唔好搞著小朋友啦

呢方面連登有個優良傳統
叫百屌成材
屌啦
屌到佢醒
認真
實醒

試過由淺入深教，但有時真係好難
教數，我覺得好簡單一題，佢唔落筆。我覺得佢唔肯嘗試，語氣重左搞到佢喊，其實我冇預計過咁簡單一題可以完全唔識係我唔識教人

英數

已前做朋友時可以，依家我唔想鬧佢

真係屌果隻屌呀

咁佢ex做乜咁巴閉想櫬起佢
而你呢？

佢無聊嘛...其實佢以前有睇動畫打機，不過就考試

推佢出去做

我狗屎垃圾好多謝佢比機會我一齊

唔完全係你問題……
係唔落筆嘅女朋友問題
試都唔試教乜9
好明顯冇心讀
由思想教育做起
Set目標 每日做幾題咁樣
有進步有獎勵

極唔鐘意數學嘅過來人

巴打你咁極端好難識女

去做工者，百佳收銀都係要做。

典型拖延+逃避啦
我都可以碌成世連登

唔係藉口囉
你可以帶去走返出黎嘅
記住唔好用嘅態度

我都係
咁3個月都夠有突啦

咪撚on9啦
我做hr 見你cv咁 in都廢鳩事

數學唔難升grade
英文就真係要落下苦功

...問題在於每日做幾題已經黎唔切，依家平均要一日60題先做得切咁多課，另外佢要有時間溫英文

數學...大部分課題可以當從0開始

佢有話想搵暑期工/ft

巴打沉船？
呢種女仔係typical做左空姐見識過外面既大世界就會飛起你喎 仲要有d樣既話
玩過就算啦 過唔到人世

咁如果係拎4都做得到ge
始終part a 真係唔難
最緊要唔好chur佢 慢慢教
真係唔得試下d補底班

無得救 由佢死

以前做朋友時可以迫佢溫書唔理佢心情，依家一齊左佢撒嬌我心軟啊

想

佢到時要飛我還飛我，至少我想盡責任

佢都知自己頹，但佢依家要番學都番唔到工

如果香港可以光復，咁我諗冇人冇得救，你覺得呢

咁佢宜家訓到咁遲有翻學咩？
一個人除非你有錢啦
一係去讀書 一係去返工
唔好起屋企做廢青等人養毫無貢獻

嗯...今晚再試下要佢溫書...慢慢教

香港人想光復有做野咪得
但係你條女根本唔想讀書 咩都唔做
你想同光復香港相提並論？

我希望到時我有能力養佢

巴打你態度正確邏輯錯曬
改卷個老師唔會心軟

做女人真係好
有人包養兼教溫書

你想佢做家庭主婦可以
咁佢識唔識打理頭家？
除非你有能力養佢＋比錢人打理頭家＋比零用錢佢娛樂
你有目標係好事
但係至少宜家未達到囉

總有人做多做少，咁我咪做多d，但我怕佢放棄

係靚女先有咁既待遇姐

至幣佢唔係做少
係唔做

以前做朋友時佢好乖，一有唔識就會問，可能嗰次教太嚴佢怕左我

遇到愛既人你會想對佢好，再好

我識做家務，只係唔識煮飯，叫外賣再慢慢學囉

我會想對佢好
但係同時係要佢真喺好
唔係表面好

咁你對佢好 係咪真喺好？

你可以包辦既咪無問題囉
但係你仲會唔會有自己時間剩？
未來呢d野講唔定
無人可以保證你地永遠一齊
假如你地分開
咁佢就係一個廢人
要搵另一個可以完全照顧佢既人先可以生存落去
咁對佢真喺好？

根本係喺度湊女，唔係拍拖

呢種人大把，已經估到你條女之後會點：心散讀唔成書，考衰咗之後又唔搵工又唔進修，hea幾年日日摺屋企，至多番下pt，等條仔養佢

同埋你呢刻覺得佢可愛，耐咗就會厭
我係你就唔會咁寵佢，等佢有危機感 自己去溫書

如果佢做咗空姐，你真係等俾人帽

...我唔知，佢唔鍾意數學，但我可以肯定如果佢仲想讀大學一定要付出，數學冇得避

好簡單叫佢去試下返工
好快知讀書係好
dse基本死緊
醒咗之後aim 個 ive high dip算啦

佢自己都識做家務識煮d野食，但只係懶，所以我唔擔心佢自己以後會照顧唔到自己

retke係比有心讀書嘅人
冇心讀
快啲讀ive啦

啱啊
所以咪得2條路
努力讀書
出黎做野
叫佢揀
無第3條路

帽唔帽重要咩？

啱啊
retake無人教 無人管
更難 要有心先得

同埋如果佢自制力意志力咁差
好彩上到大學 應該都係同宜家一樣
因為無人管 隨時走堂搵人簽到就得
又唔自己自學
到時一樣讀到一pat屎

我肯教可能有時自己識一回事，識教人又一回事

但係你唔管佢
唔會督促佢
佢佢自己又唔想
唔會有動力去做

會唔會因為你已經番緊工，佢覺得讀唔讀書你都會養佢？

佢以前有番過ft，一定知番學係開心d，其實佢依家番到學校都開心，但佢唔肯起身出門

Maybe

我都好憎數學 一係考好其他科
一係入HD asso搏升返上去
要成績好就要付出㗎啦
我男朋友之前都好懶 入咗asso之後俾我激發佢嘅鬥心
一樣升得返上u 仲要係以佢DSE分數嚟講係完全冇可能入到嘅科
佢成日話我幫咗佢好多 但講真如果佢唔識諗唔努力
我點幫都冇用

有冇諗過你第日個仔感受？
唔好害人，積吓陰德ok?

私事唔好擺上嚟好嗎

咁就係溝通出問題
女人有時候好記仇
要講返清楚明白 解開心結
氹掂佢
加油啦

坐過飛機都知兩文三語係基本，唔通aim at hx/uo呢啲airlines咩

佢記仇，而我唔識氹女仔

絲打你點激發？

屌 莫講話比人帽啦
無論出黎做野或繼續讀書的話，見嘅野多咗，追求嘅野都唔同曬啦
加上佢而家係人生第一個迷失階段
清醒後又另一個玩法啦

覺得愈睇樓主啲留言覺得好on9(樓主勿屌我)

英數叫佢每日做兩份past paper 練吓速度先囉
再睇吓predicted range係咪真係有2

On9咪on9，人總要有on9過先知到自己生存過

有人係唔鐘意讀書鐘意做野，一係你決心養佢。

我鼓勵佢偏多 佢屋企人唔睇好佢 我就同佢講佢得
佢叻個啲位就大大力讚 唔叻個啲位就搵啲做得好嘅位讚完 再一齊傾下點改
加上我自己都比較努力個啲人 佢見到我成績好
可能因為男人 佢唔係好甘心見到我勁過佢
當然我之前都會幫佢改功課或者做功課
但久而久之佢享受到成功嘅滋味 就會上癮
之後就開始努力讀書奮鬥
有啲人係唔適合dse個種玩法 但反而asso就OK

一係你成為調教師。

咁你未淺入深咁調教佢囉。

一日60題！！！！

仲有宵夜食，淺入深再淺出。

飛一轉就連中三元帽子戲法。

你條契弟 老牛吃嫩草仲係度嫌三嫌四

樓豬咪講左有咁做但係好難囉
當你覺得1+1=2咁簡單個個一講就識
但係對方係完全唔識
咁你真喺會唔識點教

同居又retake 你同佢幾多歲

I’m so sorry

差6歲都食嫩草

首先要佢入到asso先，我諗佢asso應該會努力番，幫佢砌個冇咁早既timetable

個女唔返屋企都唔理

無追post, 想問巴打點解咁愛佢？

Asso唔難入 但如果考唔到就真係要辛苦啲由FD升上去

你大佢6年都養唔起佢其實你都摺得

睇樓主你講嘢又咁弱雞摺嘅人係幫唔到摺嘅人 你又講到咁愛佢 你唯有等運到佢有一日開竅架咋

家家有本難念的經

我幾個女親戚既都係呢種人
你預養佢成世啦
屌夠好放人走啦

咪就係小埋係資優生嚟

利申 無睇

一開始係孤獨？憐惜？感覺？
依家既話冇原因，因為係佢所以愛

係晚上淺入深調教

畢埋業做緊嘢溝中學學生妹都唔叫

大家都係出咗嚟做嘢，差6年都接受到，呢個年齡都差六年真係完全唔明點解會溝通到，見識差咁遠

之前返過ft 但而家有學返係返緊咩？

即係樓主MK啦

係食嫩草，不過唔係中學

我都想做mk仔

女朋友定老婆 好亂啊

呢d情況 一係2個都係廢青, 如果樓主係有上進心既就快d飛左佢啦, 唔好諗到自己咁偉大可以改變到人

絲打你個名

哦

巴打熱戀期？

你都好愛你老婆？

記住，你男人老狗唔應該搵一個會拖累你嘅女人做女朋友/老婆。你應該搵一個幫到你，令你進步嘅女朋友。

女搵男 反之亦然。

幾勁wo,現任咁好

唔愛都唔改呢個名

睇你comment講你條女d野勁似我個ex
想問你地一齊左幾耐

做空姐除左要五官端正同識兩文三語，仲要講求做野快手同話頭醒尾而且依家好多大學生都入去做
以條女咁懶咁頹既性格，就算全2入到去但做野唔夠高效率，咁可以準備比入面啲女人排擠你

呢到d人講到咁易搵到個幫到自己女朋友

人懶無得幫
要等佢自己醒覺
你頂佢唔順就分手吧啦

呢啲女永遠都唔會改佢又懶又摺既性格
係唔會！

無睇你點知的

我都好愛

中出即飛 你咁好仔 啱我

做數可以買本淨係甲部既書俾佢做
由頭開始，做得明甲部有3唔難

由得佢咁懶等你養佢個廢人仲好啦

樓主可唔可以留tg，因為我見到未來既自己

覺得改變到對方

係你天真

爭六年姐
冇乜特別

空姐都要識英文 同 考好多野 佢咁懶點過test
同埋 人地有大學生唔收 收你一個中六做咩
真心講

做野同讀書個圈子差好遠

佢唔想讀咪唔好讀囉
而家係曬錢曬時間

我未去到你女朋友咁極致
但我識ex果時（我19佢24）
佢已經係極度上進青年
靠自己賺錢讀書
Repeat->ive->三大ugc degree->master
而我就求其畢到業就得
我覺得果時佢俾好大壓力我
又覺得我好懶冇付出過咁
有一次喊到崩潰同佢講佢成日話我會好唔開心
佢先知用激將法係用錯方法
總之價值觀差太遠係好難一齊的
佢又辛苦
你「想幫佢」幫唔到你又唔開心

而家好多上網識打機識part time識之類
我十幾年前初戀都大我五年啦

空姐而家唔請人 我u grad 前兩年聽人講好易考

點解會唔俾
十七八歲都唔係細路啦
去人地度過夜唔等於壞架喎
點解好多人都仲係覺得生女通常都蝕底又剩

其實好多都係咁上下 因為總有啲學生妹好鍾意廿零歲男仔
唔使好似好罕見咁

你咁樣湊女法湊落去會好攰
講真我同你有過相同經歷
但我係女
我當時又係二十頭
同佢同居（租金支出都係我出）
當時佢又係啱啱中學畢業考唔上大學
最後又係我幫佢搵asso報、幫佢打點曬一切
佢又係成日訓過龍成日走堂，功課miss曬

我嘅經驗係
呢啲人冇得救
就算幾咁循循善誘（我嗰件又係敏感到爆，我惡少少都好大反應）
最後始終你唔會改變到佢
因為要改變一定要佢自己想改變先得

就算佢口頭講話自己幾想讀書
自己幾想改變
但身體很誠實
一個人真係想改變嘅話係唔會咁
咩都唔做，做親都self sabotage

最後我幫佢搵咗份full time （真係連工都要幫佢搵）
佢喺嗰度識多咗朋友
識咗個新女
跟住就帽咗我，連租約都未完就拍拍屁股自己執嘢走咗
淨返曬啲手尾俾我

懶唔係藉口
一個人無論點懶都要有覺悟要自力更生
唔勤力啲就要訓街
佢冇呢個覺悟
應該係因為佢有其他嘅深層原因
係咪佢屋企有米，餓佢唔死？
或者佢有ADD，真係坐唔定溫習？
佢基礎打得太差，一打開本書，完全睇唔明，所以其實佢極度驚？所以用懶去逃避？

一個「懶」字係解釋唔到佢懶嘅呢個程度
你要諗吓更深層次嘅問題係乜

晚晚等你返黎屌

好慘
不過呢啲咁既男人 要唔要都罷
花咁多心機, 最後變左幫人教仔/教老公

我30+唔返屋企訓我媽都日哦夜哦
就係女先掛心

嗱我唔知你點諗
我覺得如果我有個女我睇到佢係識諗知自己做緊咩既 咁十七八歲去人地度過夜甚至同居我唔會覺得有問題
因為我阿媽甚至我阿公都係咁既思維
即係你遲早一日都係嫁出去 我唔會話要等到真係嫁先會放哂手
最緊要知道自己做咩 你話為反叛為激屋企人既呢啲原意就緊係會緊張啦

到你生左個女可能唔係咁講

我幾肯定呢個心態唔會變

咁你諗法比較open囉
但好多傳統家庭好難架

由阿公個代已經係咁
我覺得咁樣大家都會好辛苦
講真 當你真係管到十八歲廿歲都仲管得好嚴個陣 你會唔識幾時應該放手 慢慢地廿五 三十分分鐘一日未離開嫁娶一日都仲管緊 到時做父母根本已經唔識點放開

咁我爸媽唔係咁誇張管我既
基本上由細到大冇乜點理
亦唔會左右我決定

只係人越大
好多事都好易擔心返你轉頭
例如知我會遊行
我唔返屋企訓驚我去邊度發夢
但其實我唔會行到咁前

你係話你發夢喳
不過我阿媽知我發夢唔知我會係咩位置 發完第一次佢剩係同我傾定如果有咩事你想我點做 個陣初期時候我叫佢搵律師問定要點做 但點都唔好保我由我過四十八後出返黎走
佢仲同我講ok
佢唔係唔擔心既 但佢性格佢知擔心黎係無用

老咩婆，死mk

我媽極紅底
又同我嘈又鬧又盛
又話唔想冇左個女乜乜物物

咁樣睇你都好過個啲紅到趕個仔女出門口又滅親個啲

我23/4歲去男友屋企過夜
我媽仲會叫我唔好去
唔好過夜
唔好一齊旅行

你地阿媽係咪好傳統個啲人黎

會唔會過份得有啲緊要.........

可能都關我第一次拍拖事既
同埋可能一齊一年左右
佢覺得時間未夠

不過我媽係好痴身既
好保護主義
當然最後我無理佢
照過夜照旅行

我唔明一樣野
仔女係一種你養大左之後佢地有佢地既路要行同生活要過 而佢地既路同生活其實可以再無父母跟住一齊行
但好多父母係唔明呢樣野 我覺得只會令大家辛苦

因為佢地覺得一日未嫁出去
未有自己既家庭
你始終係佢地個bb

係咪有花生食

睇完 真係同我個ex一樣
我問番個ex係咪有男朋友佢話冇
但問完個ex之後樓主潛左水改埋名了
個ex唔認係佢 但好難信唔係佢...

咁自修法，應該想下年再retake

知咩事啦，你個ex當樓主係臨時bf only, 3個月後就分手

咁你ex有冇新男朋友又關你咩事呢如果咁著緊又分手？

咁可能係想同而家呢個一齊住先 等而家呢個陪佢考埋dse

係唔關我事呀 但有既話講一聲好d咁囉
好難解釋比你聽

唔怪得樓豬咁著緊不惜一切都要縱條女

係，後備黎，姐係樓主永遠得唔到佢個心

屌完就算la,依d靚妹根本令你不能進步

佢會唔會係有情緒問題？抑鬱症其中一個症狀都係咁

唔關事，條女都唔愛樓主，緊係唔理佢點睇

大獲 我dse嗰陣都係日日12點先起身
最後入左hku

條女垃圾
樓主更垃圾
根本咩循循善誘唔識教到識都係廢的
重點係 你邊位呀？
條女個ex咪示範咗點令條女乖乖讀書囉
贈你八隻字
花若盛開
蝴蝶自來

咁講即係樓豬女友為左襯得起竹鼠(抑鬱)曾經努力過

retake係為咗讀副學士唔係直入大學?執柒咗佢啦

cant agree anymore... cls 公司

佢唔洗你幫
分手lor你咁唔滿意

人地全2做到空姐
可能佢朋友係佢見唔到既地方下左好多苦功
又可能朋友英文2 但人地speaking實力苦練到 5*

唔好見人做到 說覺得自己都可以
首先叫你女朋友問下自己做過咩準備先
同下過咩苦功

佢見到連登有條友講佢女朋友講到十足似佢前度 咁佢咪好奇問下佢前度 等佢睇下係咪真係樓主講緊既係佢前度囉
講到人地係突登搵返人要知人地野咁
咁撚極端既你

即係佢又未想放哂你 你又講唔會放棄佢住諸如此類啦吓話
跟住依家如果佢真係有既就話聲你知咁等大家唔好再拖拖拉拉難了斷咁啦

讀副學士點解仲要RETAKE? 有錢點解唔讀I大

樓主名都改埋
真純情 咁都訓哂身去愛

說佢入twiter戰線
包保英文突飛猛進

你係咪包食包住
後生就有個水魚包食包住比我都唔讀書

比我有得日日喺屋企唔洗做，我都可以好可愛啦

算9數啦，自己都未管理好，仲要生個小朋友出黎，唔好害人，小朋友無辜的。

做左空姐應該溝鬼仔

樓主88

冇呀 既然佢有下個 咁我咪唔阻住佢地
樓主同佢一齊兩個都開開心心咪ok

「老婆」

好多人叫樓主分手 但樓主諗下自己追求既係點樣既老婆啦

如果係想要個種結完婚懶懶閒 幫你生個仔 你再請人湊個仔 佢陪你吃喝玩樂既話都可以係一種幸福既
但如果想要個同你勢均力敵一齊進步打拼既就算啦

唔好諗住改變一個人 你女友咁大個人自己想努力既話唔洗你教

樓主一定好靚仔

翻譯: 為左ex做乜都得 樓主就是但啦

你諗你啦

女記仇會記一世
你點氹都好

成世揍女咁揍，咪搞

有時男人未必想你經濟上幫手
唔係點解會有二奶呢個問題

好心就唔好retake 專心讀好個asso 好彩嘅有top up讀下出嚟叫做係個大學生 唔得嘅孭住個asso仔身份都好過宜家高不成低不就

樓主你養佢成世咩 讀asso咁撚貴

一齊咗唔耐就話可以靠熱戀期撐住 兩三年係咁你再好耐性都屌鬼啦

男可以養女，但女就唔可以養男
個人睇法
個男當你經濟依賴
女既温柔體貼内賢助角色男人唔係可以咁做

屌好撚煩
行出街望下啦
你呢啲遲撚早係男人有拖拍你都話人一定好靚仔剩
你呢啲咪就係輸人輸心態

陳梓維都有女女

唔好玩啦，因航好多空姐都係大學畢業
dse仲要英文肥左，真係in你都晒時間

都好啦，有個人攬下屌下各取所需

自己都未搞掂，你叫佢唔好害人啦
生個女然後對個女好
一聽就知腦荀都未生齊
好心你叫佢諗嘢諗遠啲啦
拍拖拍到湊女咁，唔使問點幫佢
呢啲人你唔飛佢一直都會係咁
唔好以為係年齡問題，係心態問題
成19歲人都叫細？
你估依家啲DSE考生咁博純粹因為唔識諗呀？
唔肯讀上去又想做空姐，唔識衡量？
Btw依家咁嘅時勢仲話生
都睇得出佢個人咩都唔諗

始終會有放低嘅一日
如果你對佢好100倍

樓主你就血同佢過世都千祈路好生小朋友
帶個又蠢又懶既老母係一件好慘既事..
唔好害左個小朋友

無可能
咁不如栽培一段新感情
100倍失去埋自我完全無謂

老實我講個位就係咁，10幾年，但我好累
charge唔到完全，間唔中就提起往事黎嘈
忍唔到就爆佢冷戰幾日

生意野已經夠煩

你都痴撚線既
咩年代 女就可以比人養？
宜家做男人特別易搵錢咩？
有工唔返比人養攤大手板拎錢但又唔係分攤住家責任果d
唔該叫自己做雞

女既一pat爛泥
男既諗野無邏輯
其實無野可以幫

我3x都講緊
不過我唔理佢又冇乜野

最多話我隨便

呢個係西方思維
東方係覺得仔女係自己財產一部份
同投資黎

係佢唔成熟
或者你真係冇變過

女人做呢個角色符合社會道德

應該係
我承認我精神唔係好健康
所以好明白出軌出去玩個d人既感受

為左自己問題個人覺得好on9
話我爆左咁多其實都係以前日積月累

起左樓主底，樓主極on9

自咩我，樓主一早失去左啦，連尊嚴都無，侮辱連登仔

明顯條女花心一腳踏兩船，一邊心入面留戀住竹鼠巴，所以同竹鼠巴講單身想有希望，一邊唔想無左樓主條水魚
呢種女人一定唔剩只兩個男人，出面可能大把後備，樓主做到男朋友只係樓主太痴心，但佢無你
利申: 過來人，飛左件垃圾之後識左個好愛我既女仔
先知原來以前既日子係幾咁折磨，依家成個人開心番

樓主你咁鍚你條女睇死你一世唔敢掂佢，成世做青頭仔
你條女就唔知比幾多男人中出過，黑撚過墨水
欲承其冠，必承其重
綠帽戴穩，唔好亂趺比人

疑似樓主條女:

樓主其實係咪單戀條女當佢地一齊左咋

你都幾.... 逐個reply起

睇到樓主以為係2年前既自己

一早講左屌返夠本唔好好留有遺憾

樓主話咩條女覺得自己配唔上佢ex，其實佢一樣配唔上你
分手啦

我12月13同佢散左 唔知佢地12月18定再早d就一齊左
果陣同條女8月頭一齊 10月果陣好辛苦頂唔順講分手 後尾一齊番
到12月頭真係分手
尋日我踢爆條女 佢就即刻話同樓主分手
樓主唔好唔開心 我冇心拆散你地 對唔住

做男人做到你咁

點唔讀都好 我覺得考好個dse係基本
樓主都出咗嚟做野應該明
有啲差到常識都無好難溝通呀
如果真係想結婚過人世就好好推下佢啦
兩個人一齊應該要互相幫忙進步 唔可以愈嚟愈退步呀

C打 認得你 男友係耶

呢d爛泥黎,扶唔上黎,由佢啦,等佢一事無成,又到三十幾點時,佢就識醒

感覺樓主成日護住條女 又幫佢諗埋藉口既feel.
好多野係要發自內心，人地好難幫。佢諗唔通既話，你講乜都冇用

1.的起心肝下半生養自己+佢條廢人
2.希望樓主好彩比人飛，唔會有責任感

其實樓主都盡曬做男朋友既責任啦
讀書呢d野始終最重要都係靠自己 逼唔到
佢係咪覺得點讀都讀唔好所以逃避呀？
佢數學係aim幾？
因為我數學都好差，中學數學堂都起到遊魂
但臨尾幾個月識驚
不停做past paper, ce and dse
Dse卷佢aim 4或者以下就唔洗做part b2啦
最多做d送分既a,b小題
Mc其實好多都係重複題型架
我好彩都岩左30幾題
先by topic做再by year做
雖然最後結果數學係3(差少少4)
但已經滿意啦 夠我入大學 有其他科拉
樓主試下同佢一齊做，做d簡單d既
等佢有成功感就得架啦 數學絕對係幾個月操到3/4 ga

唔好笑啦

笑死
生得靚 鳩hea生活有人養
點會努力讀書

幫佢搵個女朋友

呢個po 真係峰迴路轉
咁即係條女根本仲鍾意竹鼠巴？但又會同樓豬同居
竹鼠巴會唔會同返個女仔一齊

這個竹鼠抑鬱啦 把牠烤了帶到河邊去

你話呢

樓豬對佢咁好都可以話分就分
呢種女人真係玩過算唔會有未來

過左去就算了 唔再講了 廢事佢入黎睇到唔開心

睇呢個Po真係以為睇緊電視劇
不過真心既 無自制力唔好retake啦 讀基礎文憑再讀上去好過啦
但好奇想問下竹鼠巴條女係咪好靚？會令到你同佢復合又搞到樓主神暈癲倒

屌 垃圾男女思想

樓主on99 古代人黎 唔好理佢

幾靚都無用啦連自己都養唔起

條女好唔好砌

佢dse幾分？

大大力吊

老母係基督徒？

生仔唔係一定要對佢好架咩
廢人講廢話

玩幾個月乜都夠本了

唔係

竹鼠巴玩左條女個西2個月應該乜都厭

唔係啦
純粹古老心態

冇.. 仲係處

所以竹鼠巴同佢復合左？

睇post12月中正式散左

樓主撈咩先？

但竹鼠巴話條女因為佢要同樓主分手

冇復合了

覺得樓主似做人老豆多過男朋友

話將來生個女唔介意16/17歲中學未畢業就同人同居嘅巴打
話乜野家族天生樂觀, 女仔遲早都要嫁人之類
我諗你漏左最重要一點, 你未講你個女將來珠胎暗結, 做未婚媽媽, 個經手人走埋佬
咁你仲係咪好鼓勵你個女出去搞大個肚, 自己湊多D外孫, 話之自己個女出去點玩都得?

咁對成熟嘅人嚟講, 你只係一個不負責任嘅爸爸, 希望你唔好生女

你老婆同你結左婚 咁你老婆retake左幾多年？

係咪養緊貓？

mk既世界真係好可怕

樓主已經深潛咗

好擔心樓主

呢d 女改唔到架，信我啦

佢自己只會 怨天怨地，但從來唔會檢討自己

一早放棄呢d 人

如果靚靚地有身材就屌多2下好走人啦

樓主係無得屌，我懷疑條女連kiss同拖手都唔比。樓主比成兩皮一個月買禮物 但條女無論咩節日都走去陪第二個男人過 樓主係知，仲要食佢住佢，衰d講句，仲衰過做兵同以前d美容妹

讀唔到就算啦
Asso都入唔到
做嘢算啦

佢應該為自己努力多啲

補下習？有進度跟吓

又懶又蠢

睇返應該唔係蠢，吊到樓主比佢痴飲痴食痴住，又唔比樓主掂，樓主仲要一個月送成兩皮野禮物比條女，條女轉頭同第二條仔過，樓主重要係知

中出即飛

邊度蠢 呃到樓主養佢 唔洗做
又唔洗比樓主掂 大時大節仲可以陪鐘意既人過
衰啲講 仲爽過比人包
比人包仲要比呀叔屌

樓主好似消失左，好擔心佢